早晨

-！-

咩

你開啲post仲悶過我

咁有心機做乜

咪咁灰⋯

隔住個moon都feel到負能量

早

係-.-

早晨

屌你老母

我又唔覺自己好負

東dee

唔識你

東瓜早

依家識 nice to meet you

送野比你 要唔要

唔要
無功不受祿

可惜 好想有人要左佢

給我的轉送下個吧不要浪費你眼淚

。。。。

你好靚仔